一人一首浪漫嘅英文歌

我覺得A thousand years 同 love story 都好有feel

señorita

can’t help falling in love with you

呢首幾好聽

The Reason

Hoe deep is your love - Beegeea
舊歌有味道

Ed Sheeran Perfect

i knew i loved you
i drive myself crazy

Cry on my shoulder

never gonna

By your side - Sade

Kiss me
One

間唔時都聽到有人聽過呢首歌

Queen - Love of my life

啲舊歌真係幾好聽

Stranger in the night-Frank Sinatra

you!—LANY

Wonderful Tonight

Baby i'm yours

Up - singstreet

識貨

Wonderful tonight - Eric Clapton